有冇人報左食水樣本檢驗員

有冇人收到通知要面試?

報左, 但仲未收到

做到已經好好

已經收到

same

巴打 in 左未？

入左職啦 收到offer未?